香港有冇好嘅女僕cafe?

未去過 想去
想揾日放工去體檢下
一個人去會唔會好尷尬？
驚會被女僕恥笑

冇

咁巴打有冇推介？

澳門有一間 仲有得同女僕一齊玩PS4

太遠 不了 巴打有心

再唔係書展去女僕書房玩下囉

中撚咗伏
啲女僕好唔專業

圖？

光之丘掂唔掂？

好似唔比影相
但係有即影即有

俺 参上

香港個班唔叫女僕
係mk 妹咋

香港女僕=cosplay
日本女僕=會自我洗腦係一個女僕
好似係

有一個女仔服務幾好
主動serv我哋 同我地玩遊戲又靚女

但係嘢食就真係